26歲的迷惘，前路點揀？

我非5大bba畢業，一畢業非常幸福地有屋企人幫手，去左爸爸朋友公司做，而且個價絕非fg價同埋同事好肯教，真真正正袋住糧學野

之後做左2年就轉工，之後份都係做左2年又走，依家做緊果份就準備踏入第3年

多得第一份工既「幫助」，我做野第3年已經做緊AM，依家做緊M 都叫逗緊40k有多

但係工作真係越嚟越忙，我又搬左出去，完全無乜時間返屋企，可能因為呢個關係...爸爸最近同我食左餐飯講....

我依有2條路...
一係繼續出面打拼，但會失去時間倍家人

一係就爸爸話...佢本身手上好多物業收租，佢唔會俾我打理，我亦唔識打理
但會俾出面人管理，然後成立信托基金，每個月出糧俾我，條件係我要轉份輕鬆既文員工，搬返返去屋企住

我好想多時間倍屋企人，但又唔想咁後生做「兒子」。我覺得我仲有得上位...

我想做你兒子

最好的職業是兒子, 完

如果真是有物業亦令到你有穩定收入，我覺得家人都是比較重要
始終錢可以再揾，可以見家人既時間就keep住倒數
我既建議是唔知你中唔中意讀書啦，尼的環境最為適合是去讀反高自己學歷亦好，話者調反轉打返下政府工都ok

一定係出去搏
26歲咋喎
咁快就食殘廢餐

假膠味濃

匿名的好處
唔洗問膠野比人打

條數有d問題

BBA畢業，做咗7年野？

我想做你條女

吹大左
垃圾都收4皮一個月
一起底就知假膠

請善用起底功能

假膠啦 做左六年野
At least 27歲 未生日既應該今年生埋日28
零分重作

一係就爸爸話...佢本身手上好多物業收租，佢唔會俾我打理，我亦唔識打理
但會俾出面人管理，然後成立信托基金，每個月出糧俾我，條件係我要轉份輕鬆既文員工，搬返返去屋企住

劉嗚煒都有類似既困難。

點揀都一樣喎清，人生贏家。
可以月入8000買林寶堅尼

打錯，28歲

你係掂就唔會做七年都得四萬啦
仲要有貴人幫都咁

好心你就認命做兒子啦

26同28好唔同喎經理

btw 我原本都諗住發圍，然後當屋企人病我就選擇左屋企人，家陣日日r腳指準備放工陪屋企人

屋企有幾隻馬幾個酒莊咁，自己搵一世都買唔到

其實你揀邊樣 最後都係後悔
不過可以同你講 你揀做廢青 將來你後悔愧疚感係最少

搵唔到工
你就幾條路
我都想做男仔
然後有父幹

梗係做兒子啦﹐你份工人工咁低又無前途
正正常常26歲起碼都搵80-90K，你後生果陣係咪掛住玩唔做野

我同學中五畢業今年27歲都搵120K一個月，樓主檢討下

如果真係有咁既背景應該係每日諗緊去邊玩食咩女好
邊有咁多時間上連登開廢po

想靠自己 自力更新